仆街有線

油麻地直播有手足俾俾十幾個黑警圍住瘋狂踩
郁都唔郁 第一班踩完到另一班上前圍住踩
有線即刻將畫面飛走去第二部機
大概十分鐘前

我都睇到，屌佢老母